有冇人自己一個出去倒數？

自己一個出尖沙咀倒數
自己一個yeah
自己一個返屋企...

放心，其他人唔會發現你自己1個，因為你唔起眼

係
所以唔怕的

我可以陪你倒數

No 了